以後邊個屌我老母，就即係屌老衲-(#17641)老母

繼續